警官爬高探頭監視同袍如廁捉食煙 廁格警春光乍洩

長沙灣警署爆出懷疑侵犯私隱風波。有現役警員向《蘋果》投訴，指該署有高層為打擊警署內違規吸煙情況，涉嫌在更衣室爬高探頭監視在廁格內如廁的警員。據悉，有警員上月在廁格內大便時，赫然發現被高層探頭監視，兩人四目交投後，涉事高層以粗口辱罵「X你老味X，你有冇喺入邊食煙！」警方回應指會作跟進。

據了解，該高層近日不時親自到更衣室巡察，偷看同袍大便一事更在警署內廣為流傳。駐守長沙灣警署的警員陳先生（化名）稱，曾向受害事主查證，確認事件在署內5樓男更衣室發生，署內不少基層員工脅於高層權威，均敢怒不敢言。

他指，各警署向來也有違規吸煙情況，「你捉食煙係啱，但唔係咁樣捉囉，完全係侵犯私隱。」他又指，受害警員當時根本沒在廁格內吸煙，「唔知佢（涉事高層）係唔係聞到煙味，咁樣伸個頭入去（廁格）裝，畀人發現都唔道歉，仲要用粗口鬧人。」

呢到唔準食煙

唔准裝我痾屎

涉事高層以粗口辱罵「X你老味X，你有冇喺入邊食煙！」警方回應指會作跟進。

嘩幾巴閉
偷窺仲要屌返人轉頭

你班低級警員屢勸不改係要柄喺廁所食煙, 勞煩到大sir親身索著屎除嚟捉人, 唔屌你就有鬼

你唔食煙我咪唔裝你痾屎囉

你唔裝我咪唔食囉

擺到明死gay佬裝人去廁所 比人發現左就唔想無霸氣兇返人

GAY